有冇見過d 特別既WiFi 名

我使唔使救下佢

Hi Chris

屌你老母
又引人自爆

又係波台狗!

原來就係你條柒頭，又偷我屋企wifi

知樓主住邊啦